連bob your uncle都反對遊蕙禎梁頌恆

等睇有人入嚟話我五毛

連連登仔咁崇拜嘅bob's your uncle 都覺得呢單嘢多舊魚, 喺宣誓嗰陣 講幾句fucking支那對香港民主有咩用？？？除咗畀班 焦土派 同埋報紙佬打飛機
我睇唔到佢嘅用處搞呢單嘢嘅目的

總結： 本土派今日搞到咁嘅田地 係自己攞嚟衰, 千祈唔好賴泛民, 雖然泛民 都有佢唔啱嘅地方, 但係見到關愛座hunter 呢一隻五毛 居然 淨係追擊泛民主派 完全 縱容保皇黨, 我哋就知道

關愛狗＝ 洪非凡

佢兩個人既影響要遠遠先睇到

有咁既睇法完全合理

泛民出賣港人，你盲撚咗睇唔到？

邊撚個

喂阿哥
你而家係訴諸權威啵

以上係我噉啱係其他po嘅留言
正正都講到依件事

再講多少少
而家有幾多人認為立法會的確可以幫香港前途改變啲咩
中国會喺2047之後繼續給予香港自由？
從現時結果論嚟睇 係冇可能
洗頭艇 殺無赦 国歌法 等等等
所有嘢全部都有眼見 中国想繼續同化侵略香港
連候選人都隨意DQ 就連選咗嘅都諗盡辦法DQ

以更長遠嚟睇
其實梁劉係醒
立法會其實喺而家充其量只係拖延策略
由種票 立法會主席 修改議事規則（依度已經有兩件事關泛民事 3件關建制事）
立法會監察政府功能已經盡失
但係佢哋係宣誓所講嘅嘢
令到香港人知道自己同中国人係有分別
係本土派層面嚟講 都係一件值得嘅事
（雖然本人覺得攞資源比較重要 ）
如果真心有建議提出 當然可以
但係 落井下石 立即割席就不了

樓主已經退出左連登喇？
未裸跑喎
（1q題） 三頁內估中我永久退出連登同埋喺ifc裸跑

個柒頭呀叔重有人睇
好人啦 人地咁有米 隨時話留學就留學 話移居外國就移
根本佢想點鳩up放毒都得 吹水就叻
連登仔重成日Quote 佢講嘢 當佢神咁 笑死人

本你老母

做哂功課未呀樓主五毛